{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047554",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1072128?place[place_type]=GID&place[gid]=1072128&place[latitude]=37.7725286112&place[longitude]=126.506138725&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 나무와나무펜션"
    },
    "text": "江華島の木と木ペンションは、日常の疲れから抜け出し、暮らしの余裕と休息を楽しむためのペンションです。 小物一つ一つにも真心を込めたギャラリーのような空間を作りました。 入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 未成年者は男女同室での宿泊ができず、同性の場合、保護者同伴や同意がなければ入室できません。 増員がいる場合はペンションに予め連絡しなければならず、費用が追加で発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、ペット同伴の場合も入室を拒否される場合があります。 入室したり退室したりする時は時間を必ず守らなければなりません。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で調理したり、個人的に炊事道具を用意することは禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されています。 娯楽、飲酒、放歌高吟、または喧騒な行為はご遠慮ください。リアルタイム予約時に重複予約や料金及び料金表に誤った反映がある場合は、自動的にキャンセルされ、再予約が必要です。 子供や幼児がいる場合、個別バーベキュー一軒家ペンションは安全に注意する必要があります。 IPTV/Wi-Fiを使用することができ、すべての客室で利用可能です。 バーベキュー場は22:00まで利用でき、追加料金が発生します。 駐車は最大6台まで可能です。 周辺の観光地としては江華高麗宮跡、江華支石墓遺跡、銀岩自然科学博物館、文殊山城などがあります。 チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までで、客室は木二つ(メゾネットタイプ)と木一つ(メゾネットタイプ)で構成されています。 基準は2名で最大4名まで宿泊可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊はできず、同性の場合、保護者同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "増員がいる場合は連絡が必要ですか？",
            "answer": "増員がいる場合はペンションに予め連絡しなければなりません。また、費用が追加で発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合も入室を拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間を守らなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "入室したり退室したりする時は時間を必ず守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理や炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "直火方式で調理したり、個人的に炊事道具を用意することは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒などの行為はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約や料金に誤りがある場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約や料金及び料金表に誤った反映がある場合は、自動的にキャンセルされ、再予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "子供や幼児を連れて宿泊する場合の注意点はありますか？",
            "answer": "子供や幼児がいる場合、個別バーベキュー一軒家ペンションは安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どの客室でIPTV/Wi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "IPTV/Wi-Fiを使用することができ、すべての客室で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場は22:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "最大で何台まで駐車可能ですか？",
            "answer": "駐車は最大6台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地には何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては江華高麗宮跡、江華支石墓遺跡、銀岩自然科学博物館、文殊山城などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室の構成はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室は木二つ(メゾネットタイプ)と木一つ(メゾネットタイプ)で構成されています。"
        },
        {
            "question": "最大で何名まで宿泊可能ですか？",
            "answer": "基準は2名で最大4名まで宿泊可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 756
    }
}